三星Note 9啱唔啱Dom碌鳩落街依條仆街用？

啱撚曬依條全高登最多膠的user用
佢點會有錢買，所謂碌鳩已漸痕 銀行提現金 一千蚊